梁國雄在香港高登首屆「網絡紅人選舉」中獲得「最受網民歡迎下一屆特首」。

香港高登首屆「網絡紅人選舉」結果公布

由香港高登聯同PlayStation Network舉辦的「網絡紅人選舉」經已完滿結束，各個獎項都已經塵埃落定，並於上星期五假香港電腦通訊節2011 PlayStation展區舉行了頒獎儀式。各個獎項得主如下：

1. 最受歡迎網絡女神獎：陳法拉
2. 最受歡迎網絡男神獎：馬國明
3. 最佳網絡創作獎：高登神獸系列
4. 最受歡迎高登icon獎：sosad
5. 經典潮語獎：而我不知道xxx是誰
6. 最受歡迎PSN對戰遊戲獎：GT5
7. 最受歡迎網絡歌曲獎：小明上廣州－李家仁
8. 最受網民歡迎下一屆特首：長毛
9. 最出位草根人物：賜座男
10. 全年網絡人氣大獎：林祖舜

而對於「你贊成政府草擬修改在數碼環境中保護版權服務提供者《實務守則》的方案內容？」的問題，超過半數的投票者都表示不支持。

在此我們恭喜以上各位得獎者，並在此多謝各位有份投票的網友，多謝各位！

香港高登
標籤: 本文張貼於 23/8/2011 12:20 更新於 23/8/2011 12:22

無計 個陣大家都覺得長毛係激進抗爭既代表
利申:我都係

10. 全年網絡人氣大獎：林祖舜

( Show Blocked User - 死廢青毒撚 )